全盛時期法卡奧有冇料做世三

法卡奧全盛期係講緊場均入0.8球 頭頂腳踢速度扭波乜都有哂 基本上點射都入 個人覺得嗰時嘅佢絕對強過而家最top嘅中鋒(利雲,kane等等...）可惜傷完之後去到曼車都冇表現 而家係摩納哥仲要護級見到都心酸

派膠奧

有

歐洲超級盃一個ko車仔

kane真是搞笑